毒撚真係好恐佈

其實我好開心識到你呢個朋友，數起手指黎都差唔多4-5年。我好開心一直以黎你既支持同鼓勵，多次係感情谷底到，又或者係學業事業貪谷底，都係多得你扶返起我。由係fb傾到寫post card再傾wts，呢段關係得來不易。認真咁講，我真係唔想因為我自私，親手去破壞咁好既關係，因為你係第一個會“真係”關心我，肯嘗試進入我既世界既人。其實仲係4-5年前年我以經對你有少少feel，不過果一刻當時你有男朋友，又唔熟，無謂表白。直到近呢個月，你失戀；我又被人reject，交流又多返，果種感覺又返返黎。我想講其實我鐘意你好來，如果有機會我想試下去追做。呢一刻我知我同你真係有隔離，又或者我點努力都同你既世界有好明既隔離，但我唔想因為呢樣野而再次失去機會。
算啦，毒撚係無人要

你真係好恐怖

講左先，只要衰左唔好糾纏落去，唔會冇朋友做

你真係好恐怖 中文都未撚學識就想學人溝女

我最驚就無frd做

推

絕硬交
真係太恐怖

出post都無人回